曼城開P哥帥嘆酒攬女 球員恥笑紅魔輸波

曼市雙雄嘅敵對關係，似乎自從哥迪奧拿和摩連奴相繼入主後更趨惡劣。周三晚上，曼城逾500名職球員在曼切斯特市中心一間高級酒吧開聖誕Party，一眾球星包括阿古路、加比爾捷西斯和受傷的班捷文文迪均有通宵狂歡，就連主帥哥迪奧拿亦一邊品嚐紅酒，一邊「攬女」合照。

值得一提嘅係，當晚同一時間有比賽嘅曼聯，意外係聯賽盃被英冠嘅布里斯托城絕殺出局，酒吧內立即隨即傳來巨大嘅歡呼聲，有目擊者更表示，曼城的職球員毫不掩飾對曼聯輸波嘅喜悅，不斷大聲嘲笑。看來曼市雙雄嘅關係，已去到水火不容嘅地步。

好唔尊重

獌狗唯有按下負皮一洩悲慘嘅情緒

絕殺就可以慶祝？

好想比哥帥屌

最尾果張三個黑人一樣樣

我見唔到有人

正，下場對戰一定踢到當年皇疤咁飛沙走石

racist

Isn't Pep gay ?

好恐怖

獌狗咁撚廢比我都笑啦

屌好撚得人驚

影相要開閃光燈

有個醒目呀 識著白色衫

獌狗

攬女嘆酒笑獌狗 所有不快都溜走